有冇人覺得今日跌成800點好鬼？

肺炎又唔係今日先知，會唔會大戶借D意震倉呃貨呢？

moody

降評級呀肺炎

邊個來？

woody呀
toy story做雞個個呀

啱啱 google 左原來係評級機構

av 都唔識?

吐現留返過新年姐

佢睇開sod或idea pocket可能